[凌晨自貼]天生女仔樣, 點搞?!

點搞丫

刀毋是恁借

冇得搞，繼續做5p仔

俾我屌C眼